成日聽班暴聯fd 講迪基亞幾勁幾勁

平時冇睇開英超

今日一睇場世界盃

哇屌你學界波都守唔到

你班獌仲日日笑鳩痢個龍廢

Super打和啦